以前叫散水會比人屌死，而家講be water可以扮係自己友

be water 聽日見啦
一齊黎一齊走呀

世清

你地唔走前線唔走
你地唔走後面唔走
無限loop

世ching走得太前